大學生番去守自己校園 其他人中環！

好明顯班狗就係想清除所有大學知識份子

讀緊u既你仲唔番去守護校園？

其他上班人士中環！

學生嚟㗎咋 黑警可恥

極端親共恐怖武裝組織 闖入校園搞鳩學生